# RepeatAgain #

## 概要 ##

既存のコードを微小変形（パラメータを一つ変える等）して入出力ファイルを変えつつ繰り返し走らせたい場合、
必要となるシェルスクリプトを自動生成する。

## 用法 ##

ターミナル上、質疑応答形式で使用する。
変化が必要なコマンドと、その各実行時毎の変化の様子を登録する。
`fin`のタイプを通して、必要なコマンドの数と実行回数が記録される。
元のソースファイルは、`Run #1`に対応するコマンドを全て含んでいる必要があり、以降の実行時はこれらコマンドを書き換えたのちに再コンパイル、再実行される。
最終実行ののちに再び書き換えが行われ、ソースファイルは`Run #1`に対応する記述へ現状復帰される。

## 注意点 ##

置き換えるコマンドは、`sed`コマンドの区切り文字および文字列表記に使用されている`|`や`'`を含んではならない。

## ファイル ##

### main.cpp ###

メインファイル
